岩岩同緊老母睇新聞

岩岩同緊老母睇電視，佢一野開左cctvb個新聞，見到各位義士勇敢既行為，佢就係咁屌，係咁話暴徒。我一開頭都一路忍住，唔出聲，由得佢講。
佢見到各位義士岩岩入到立法會，佢就話：岩啊！拉哂佢地！
我個一下終於忍唔住，我同佢講，其實當中佢地好多都係後生仔，好多都係十幾廿歲，佢地好多人都係有大好前途，但係點解佢地要咁做？點解佢地會肯企出黎？你都見到今日民陣已經舉行左第三次既遊行。無錯，的確好多人參與，但係依個政府既回應係咩？都只係暫緩，而一直都唔係大家要求既撒回！
既然一直遊行表達訴求，都無法改變依個政府既立場既時候，所以佢地先會改變行動，選擇勇武，選擇犧牲自己既前途。佢地當中好多人都係大學生，滿腔熱血，佢地好多人都知道依種行為會面臨既係被捕，但係佢地仲係堅持！
你可以唔認同佢地既行為，但係唔好批評佢地，佢地只係一個對自己居住地方有希望，有要求既年青人。我地要做既，只需要默默支持佢地！
老母聽完之後無再出聲，我知道無辦法即刻改變佢既諗法，但係我都會努力慢慢比佢諗多d，唔好淨係相信tvb既片段。

對唔住咁多位巴絲，今日唔舒服無出黎幫手，我淨係做到既就係嘗試改變老人家既諗法

同我啊媽一樣佢永遠屌咗班後生仔先，唔去理解人地點解咁做

7點快啲轉77台cable新聞/99台now新聞,唔好再比佢地睇cctvb啦

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙
物資短缺！
拎去煲底

轉NOW/RTHK 唔好比佢睇CCTVB啦

如果有得自己cut左個cctvb就好

轉台睇now好啲

你同佢講，係好暴力呀我都覺得好暴力
不過班後生仔而家連死都唔怕，死左三個人喇
仲驚比你拉?仲驚坐監?

我老豆見到狂屌話佢地有安家費全日收3千

裝now ，仲睇tbb

安家費先3000蚊

同我媽一樣

我呀媽咪一樣, 不過老豆反而撐

同你阿媽講你班老野行將就木，年輕人既嘢就唔好理咁多， 有得食就食瞓就瞓，安享呢幾年好了。

我都係，面對啲長輩真係好無力。
身邊啲長輩都係和理非，見啲義士推鐵馬都覺得暴力
聽到個陣真係好撚燥，淨係覺得個社會好動盪 啲後生好暴力，你估後生鐘意成日出黎抗爭？前線啲人都有老母生 你估佢地本住條命走出嚟好好玩？
而家係個仆街政府搞成咁呀屌你老母，知唔知自己怪錯人呀

鬱咗係心入面好耐，
自問EQ唔高無辦法好好耐性咁同長輩解釋我嘅未來到底有幾迷茫幾危險，見到cctvb播新聞真係好撚想熄左佢或者打撚爆部電視唔比佢睇，有長輩嘅聚會都唔想出席

唔想屌柒屋企人，只可以係度叫兩聲
sorry for 1999

琴日反左面

係安家費+3000全日集會

叫你老豆唔好睇咁多黑社會

我都忍唔住同捉鬼派老母講衝嘅唔係搞事
叫佢睇多啲新聞，了解多啲想法
佢就發癲成部電話掉埋黎
話我睇佢唔起，由細到大都無尊重過佢

我媽以前都係話要和平示威，叫大聲啲都覺得好惡死
我日日俾佢睇黑警打人打到爆曬血嘅相同片

今日佢自己睇新聞時自己講：嘩 啲黑警離曬譜亂打人

你同你老母講你奶共嘅話就叫共產黨俾家用你，唔好問我攞

不如試下同佢講：又唔係打你，咁肉緊做乜？

I know that feel
班老野屌極都唔醒，個腦淨係得收錢收錢收錢

佢今次兩邊都唔幫你鐘意點搞亂都得,好吻似想退休移民

我明啊，所以我依家會試下比有線新聞佢地睇下，慢慢改變下佢地諗法